好奇大家一年內會去幾多次旅行

大家去旅行一年去幾多次？

4 5次

多數平價旅行？

睇錯遊行

一個禮拜一次

3個月一次，每次洗兩萬左右

上年6次.
今年1次

要清假 大約3次
但其實會寧願去少d但玩耐d

係 有時去長洲都係幾百蚊

最多嗰年做學生去咗14次出國+10 次本國夾埋二百日都有
返工後最多得40幾日

上年無去旅行
因為覺得係屋企都夠開心
今年去咗三次
因為覺得係屋企好唔開心

兩大五小

今年去咗6次
12-1, 3, 6-7, 8, 10, 12月

今年4次

2-3次

巴打去左咁多地方

有冇咁多時間

咩apps黎

返工得廿幾日AL

夾埋星期六，日一年只可以去3次

1次

年年都係3次

點解咁多人都有廿幾日AL